是靚晚 氣炸豬扒 蒜炒龍鬚菜

好味阿

好晏今日

觀塘

早食師

肥仔師

氣炸師

晏食師

做乜咁晏食

你點知的

正常時間食飯師

食定仔

點解你要落連豬水印？

第一次follow你 仆街你一日出五個post即刻銀follow

邊條街？

氣炸定延

去咗揼正骨

因為我是喊豬師

炸小日啦 印仔
大家都想你好

同你食

邊間

C唔c伏

唔係嫁
佢食魚生飯果日好多人叫佢氣炸

冇人想盗你啲圖喎

豬扒點整

因為佢要做pr 師 唔落水印冇錢

印母整個

印食炸嘢嗰陣會俾人話唔好乜嘢都氣炸啦
印唔食炸嘢嗰陣會俾人問點解唔拎去氣炸

是
成班連登仔有精神分裂

咁少點夠食

食自家餸唔駛做PR啦

氣炸都咁靚既

要
印母俾番錢

點解唔用新喊豬

舊喊豬岩FEEL啲

氣炸

塊豬朳睇落幾正

印仔生咗幾多暗瘡

非

有飲涼茶

印仔很靚仔的

鬼佬涼茶？

是

終於真係是靚「晚」 啦

pr公司不務正業

不嬲都無做PR

龍鬚菜仲未過時咩？

男妓追

應該仲未
牙媽話好平
係唔知幾時先有冰菜買

佢去揼骨

最緊要是「靚」

今日堅有菜喎

邪骨師

個豬扒點炸法

龍so菜好好味

氣炸會食埋D膠落肚

是
好鍾意食龍鬚菜

健康師

咩膠

依餐真。免費
Free師

又氣炸
唔健康師

唔FREE
要有俾家用先有得食

有菜

呷醋？

龍鬚菜咩嚟

日日都見你氣炸

等咗好耐你個post

問下家母想唔想做食評師

龍鬚菜是一種非常神奇的蔬菜，在市場上，看起來和一般蔬菜沒兩樣。但是你知道嗎？其實它是來自名叫「佛手瓜」的嫩芽，我們食用的大約是嫩梢部分，這部分除了嫩葉之外，還有捲鬚似的莖蔓，因此俗稱為「龍鬚菜」。

係台灣比較常見

微膠

琴日無

印仔你部氣炸鍋係咪Philipes最貴果款？

無炸菜師

龍鬚菜好正

得返半個豬頭

啱啱先收工

最平個隻

岩岩痾埋屎

痾屎師

豬扒用咩調味

有落D rosemary

牙你老母

邊度C伏

Gordon Ramsey

終於氣炸定仔

終於食菜師

菜點解唔氣炸

見到都覺得鞋

終於見到綠色野啦

菜冇氣炸到

又氣炸定延

下次兩隻連豬可唔可以黐埋做一隻

用咩牌子嘅氣炸鍋？

未食過，想試吓

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

唔好